九展有road block

九龍灣機隧出口上繞道有Road Block